% Plus long plateau dans une chaine

Écrivez une fonction \verb!sequence! qui prend en paramètre une cha\^ine de caractères
 et renvoie la longueur de la plus longue cha\^ine de caractères identiques. Par exemple


\begin{lstlisting}[numbers=none]
>>> sequence("bonjour tout le monde")
1
>>> sequence("bouteille")
2
>>> sequence("bzzzzz dit l'abeille")
5
>>> sequence("")
0
\end{lstlisting}

